\begin{aufgabe}{Über die Anzahl Primzahlen unter einer gegebenen Schranke}\label{pi-funktion}
Verwende die Prozedur aus Aufgabe~\ref{primalitaetstest}, um eine
Prozedur~\schemeinline{number-of-primes-below} zu schreiben, die die Anzahl
Primzahlen unterhalb einer gegebenen Schranke berechnet.

\begin{schemecode}
(number-of-primes-below 20)
; soll zu 8 evaluieren, da es acht Primzahlen unter 20 gibt:
; 2, 3, 5, 7, 11, 13, 17 und 19.
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
